黃毓民：天琦等本土派不能與泛民團結！

黃毓民：泛民意識形態已過時，本土派無須跟泛民團結！
到選舉時泛民一定又會在背後放暗戰！

泛民被迫害本土派要幫拖，但無須團結，亦不是反面。
本土派仲有大把空間發典，相反泛民等著被時代淘汰

得把口

收皮啦鬼
況且你淨係靠自己都選唔撚到，輸俾條廢柴靚妹

事實係香港要改變，泛民必須收皮